朗尼宣布掛靴

哭撚左 因為佢開始睇波

月巴

當年超新星 vs 全盛阿仙奴

當年為左整個死人M字額
走去植髮加打針
搞到之後冇晒火

呢一腳正呀 一野收左不敗阿狗皮

Remember the name Wayne Rooney!

朗隊傷出, 但無哂換人名額
自己堅持拐住出場跑助攻助守

對曼城嗰球霸王倒掛
個波咁急勁斬出嚟都踢得中
應該係史上最靚嘅倒掛頭三之一

大陸仔吉xxxx吹奏ready

其實仲有貨交
自己落場好過打比羊班友啦

射破施文而又仲踢緊既應該都係得朗尼

佢仲要咁肥都飛得起

仆街 小學睇波果陣佢18歲 即刻覺得自己好撚老

朗肥

朗隊

係美職都偶有佳作

希望佢教到打比郡升班啦

護緊級咋

佢係打比郡啲罰球都好有水準

朗尼

係打比都carry wor

冇計開季七場不勝 仲要唯一和果場都係靠朗尼射入罰球

肥仔

僅次查漢巴殊果球倒掛少少 但真心係有前三 第一果球就阿古路果球

我覺得頭三應該有伊巴嗰球

隊長

永遠記得肥閪同牙朗有幾咁勁......
肥閪又肥又快
有一季專練頭鎚，之後個季明顯多左用頭入球
巔峰後期啲長傳都好撚癲

當年第一場歐聯對費倫巴治

真
果時大家笑佢每季練一招
有左頭鎚就冇左其他
原來已經咁耐之前...

當年正選22條友
係咪得返泰維斯同C朗未掛靴

施治軌四號GK

哭L左

Fifa career mode 試過買番佢番黎

其中一個英超經典

友誼賽黎
重要性爭好遠

朗尼果球係曼市打比

朗尼 C朗 泰維斯

m字額嗰時好波到鞋帶hi到個波都入

好似仲係2：1致勝球

我屌你老母咩 又吹查狗

牙朗帽子戲法對祖記果場果球倒掛咪仲屋，教科書式
歐聯4強作客，分量極重

日落國

最愛既球員佢18歲過曼聯睇到佢退休

唔係呢場黎喎老友

好懷念當年
真係兩邊正選都近乎個個都好波

愛華頓明叔
佢一心愛愛華頓

最鍾意睇佢大轉邊

乜鳩

nani唔係斬
係射中zabaleta改變方向

唔駛keep身型 天才黎

靠本能去踢波

係呢場呀老友

cech

當年佢真係幾代表到紅魔鬼嗰種魔性

class is permanent
legend

美職聯96分鐘跑番中場鏟波 再吊個波上去絕殺

巴爾個球歐聯決賽份量最重

個球好似第3球來wo

真．超新星

係2:1個球
第3球卡列奧斯拍入龍

呢球真係經典中嘅經典

第一球用頭鎚果球，見到hea碧係門前捕住等唔入執雞，而家班後生冇一個會咁做囉

我既青春

同佢同年的C朗現在仲如日中天

仲好多頭髮

可惜同奧雲夾唔到

自己都老了

小朋友...

好慘 呢球成日俾人遺忘
前幾屆決賽C朗射4:1十二碼除衫就個個記得

李華度禁區外倒掛
攞歐聯入場卷

之後有一場贏緊一球以為贏撚緊，補時係中場hea玩波
差d輸9埋

呢球好有印象

佢應該唔知不敗阿狗有兩隊
一次30一次49場
兩次都係俾朗尼破處

史雲斯嗰𡃁仔

友誼賽但係國家層面
重要性點都國家隊高
伊巴果球叫美C都射唔到

賭仔一定記得

咁美斯對香港入2球
係咪重要對皇馬入波

當年live 睇住呢球
施文比個16歲𡃁仔收皮

佢一出道已經好撚勁
C朗 美斯堀起果陣覺得佢夠料挑戰佢地
射傳體力鬥心乜都有

想當年.. 朗尼年代..曼聯贏歐聯.. 睇完頒獎唔訓，興奮到直落食早餐，返學校貼大字報恭賀愛隊捧盃！諗起都覺得熱血！

利申：絲

肥仔出名早過呀朗美斯少少架wo

自己睇慢鏡

我當年同班反曼同學
捉住依d死曼狗打到佢食左張大字報

你用香港比點討論落去？
講緊英格蘭對瑞典
曼市打比同西班牙打比都唔同層次
論距離伊巴遠咁多 難度自然高好多

朗尼係急勁傳中倒掛
難好多
李華度係自己剔高個波倒掛

到佢退休都未知佢倒掛嗰球
係隻腳背食正個波定腳脛射波

細個第一個鍾意嘅球星

就算唔鍾意獌嘅都覺得佢好勁

朗隊細牙朗一年

最廢係布朗

Me too

同雲比沙卡點比

再數可能係Carrick

2004歐國盃咁上下

助攻
同廢蛇用安達臣都勁幾倍

唔係夏格維斯咩？玻璃人1個球季都唔知有冇踢過10場波

咁就10年啦

最型係入巴塞呢球
個慶祝好似戰勝命運咁

牙朗真心痴線
十幾年後都仲keep住top level

有朗字嘅球員都好勁

淨係依球 依家成隊曼聯應該得bruno有把握射入

朗尼
C朗
朗拿甸奴
朗拿度
朗美斯
尼朗

重要性真係咁重要咩
禁區外都入到倒掛
仲要啱啱好笠死個龍

屌你老味9upper

冇睇過李三腳？

其實已經m緊

最記得佢第一場debut曼聯對費倫巴治已經帽子戲法

朗尼係急勁傳中倒掛
難好多，時間掌握好準
李華度係自己剔高個波倒掛
自己就到時間

談到朗尼的成名作，必屬02年10月對阿仙奴的一戰。當年年僅16歲的朗尼，於完場前替愛華頓射入奠勝球，於主場以2:1擊敗阿仙奴，並終止對方30場不敗紀錄，從此「一戰成名」。

傷還傷，但08歐聯嗰季佢好勁
打防中，有時做埋替補右閘

華朗

mandzukic 嗰球倒掛又係靚

腳脛

廢蛇就好似打機戰用左精神指令咁

所以費sir退休之後
朗尼開始慢慢變左球隊毒瘤
高薪又無料到

體能下降
單純天才波幫唔到佢喺英超立足

如果費sir留多季
應該已經賣左佢去車仔

對唔住，我柒左

牙朗嗰球有無份

朗尼都掛靴
果日重係超新星嘅佢好似重係早幾日嘅事
原來第一次睇佢已經係17年前

曼其實係433

依家少咗好多年輕嘅正中鋒，好多都係邊鋒出身，禁區內走位意識差好遠

講緊靚唔靚係就講重要性
伊巴果球當今都無人做到啦
99歐聯決賽果兩球反勝係咪叫世界波 都好重要

呢兩隊真心正 明明可以連續兩年決賽都係呢個組合, 多撚謝晒臭閪奧維保同Uefa保送死疤狗

佢唔傷根本世界級防中, 以前係拜仁不知幾撚勁, 06成隊英格蘭踢得最好係佢

小豆 安達臣 朴智星 費查 布朗 奧沙 拎英超

可惜黎到曼就變文員
依家做講波佬咪幾好

上面個陣其實祖高爾都唔好得好多， 踢到浮浮沉沉咁

夏格維斯係拜仁嗰時已經拎歐冠，keep 住都係重要成員， 不過之後膝傷好唔撚返， 曼聯偷到一季貨仔用仲贏埋歐冠算執到

Cech 咪打緊車路士囉

其實下面個慶祝動作係只係做左一次定有一排都有做？

千零萬鎊換嗰年雙冠王其實ok嘅

仲要某程度上算係護空門

李華度，c冠，巴爾

。。。。。講到好易。。。好關鍵既入球嚟

依家隊車真係冇個掂
得薛椰子捷狗同占狗叫好啲
仲有銀河唯一做最強後備

曼同當年比都差好遠啦

應該得般奴同迪基亞夠料踢當年正選

同高比拜仁一樣，個個叫佢高比仔高比仔
叫吓叫吓唔經唔覺就叫到佢退休仲死撚埋，時間過得好撚快

我都係

睇住佢出道
有d感觸

睇片佢好似全程冇同隊友慶祝
做乜咁cool

雲比沙卡 同 認真版普巴都得嘅

佢回防到飛剷嗰下出盡奶力
仲要四十碼咁斬入去
隔咁鬼遠 真係冇多餘力再過去慶祝
嗰下一鼓作氣 氣都未抖順

2個都係1985年

經典程度接近施丹車身窩利
但場波被卡利奧斯搶曬焦點

打拳？一次
個陣比人係咁笑佢比人係屋企一拳KO
無記錯嘅話 對熱刺單騎以一敵四再入波

佢係禿。 上面無哂頭髮

呢球經典 同個球證吵完 跑兩步一個窩利車埋去

呢場西波頭幾分鐘就入兩球 半2全2

Top fit 係可以撞贏比佢大隻同高大既後衛

當年阿朗，肥朗，迪維斯攻到對手仆街
打起反擊上黎
三個喪跑
快到癲

接唔實啫

見到大人物

咸濕仔見到大波靚女都係咁樣

bully 2 出之前佢就掛靴

cls

係靚但最後輸1:4

其實射死施文之後已經出名
好快入選國家隊拍奧雲，仲要即刻有波入
04歐國盃係奠定佢地位同埋幫佢去曼聯舖路

叫老雞大師

一貫英人通病，唔注重自己身體，早熟早殘
佢肯保養好身體成就可以更高

其實佢由16歲keep到30，都有14年高峰

不過佢出名唔鍾意做gym，所以俾簡東拿睇死佢會俾c朗過頭

唔做gym,唔注重飲食
佢同c朗兩個極端黎

破不敗同呢幅圖個時間差左應該有兩年

朗肥都退休啦

好撚似

Hargreaves 被傷患影響
好可惜

踩一踩卡華奴jj
造就左世紀球王誕生

作為球員拎過英超歐聯,係拜仁果期仲拎過德甲,無憾啦

反而想睇下佢教波

講真佢後生有速度就勁
倒掛教真係好撚靚
但佢自從vps一黎就走下坡
又肥又慢
打中場唔識向前傳
控波唔好 基本工差
扭計要正選 又無料
弗蛇果陣就係買佢頂肥西攻中位
明明最初好地地 莫耶斯又放返肥西踢攻中
果陣岩岩開始睇獌啲波
但自從果期見肥西咁撚廢又有正選
香川有貨交又無得踢
就覺得呢隊波好撚戇鳩
你地話佢長傳勁 係既 st黎講係真係幾好
但你踢攻中/中場中
得長傳勁係無撚用 又無視野 又無意識
護波唔算特別強 無短傳
簡單啲講 佢搞完髮線開始真係廢到仆街

當年D波好熱血，入波個個好HIGH
今日D友仔個個好似返工咁，入完波木口木面指住個天

哇屌 搶贏阿朗射罰球 果年阿朗罰球應該冠絕全歐

呢場球阿狗30場不敗踢 唔識就咪衝黎啦...

與此同時
朗隊 仲喺世界頂級聯賽爭霸

癲撚到

又一個

應該話佢冇頭髮勁過有頭髮

題外話
有無人同我一樣好憎美國佬講足球
d口音好造作好唔自然

後備仲有星仔

去到美職半退休94MIN 都博到咁盡

冇頭髮嗰時係朗尼，有頭髮嗰時係肥西

同nba差唔多，可能我英文唔好，我反而覺得英國佬講波仲難聽，史高斯烏龍茶嗰啲聽死人

個d梗係難聽
但我印證中加歷查多數賽後先講野
多數睇直播d講波佬都ok

martin taylor嗰啲ok嘅

肥仔尼

朗尼係一個好奇怪嘅球星...
佢係曼聯同英格蘭史上入最多波嘅球員, 又贏埋歐聯
但係同可以贏世界足球先生嘅 level相比, 又仲係差好遠

全盛唔會差好遠
只係撞正c朗美斯個年代
國家隊實力又唔突出
點都唔可能贏到

英超球隊近二十年歐聯贏過幾多次?? 就算由99年計起到20年都係得4次咁多, 英格蘭對上一次大賽冠軍已經到1966年, 相信已經答左你問題

我次次都想買 佢次次都話唔係就退休就係話啱啱加入呢間球會唔撚比買

姿勢，力量好似肥西個球靚d

有咩感受

同埋朗尼個踢法係廣 >>> 深

佢前場踢咩位都A+
但其他球王主要踢某一個位係S級

所以用佢係好好用, 前場workrate高, 但你話放佢最佳11人位置, 好似個個位都有人勁過佢

當年球倒掛真係記一世

天線得得b係咩事

呢啲係舊一輩嘅講波佬
好多由低組別波講起，慢慢練出嚟
況且舊時講波佬係有要求
口音太重、講嘢鬼食泥呢啲全部無機會
邊似而家經常搵埋啲踢過波嘅人走去講波
講嘢講到成件低能仔咁樣
球員嚟講叫講得好應該係Steve McManaman
不過佢好似講歐聯 西甲波多啲

Btw講波佬嚟講，Martin Taylor應該最多經典嘢

大佬補時跑撚到隻狗咁跑足半場
真係十八廿二先會再衝上去慶祝

伊巴贏聯賽杯決賽果場, 完場都攰到踎低左

個時阿狗不敗咗8場定1x場咋喎.. 禁都叫不敗

球員生涯highlight 一定有佢霸王倒掛嗰一刻

第一場歐聯就Hat-trick

艾容都未掛

屌你老母你眼殘就配眼鏡啦

好似話佢個眼嘅視野角度係比一般人大(?)
所以其實佢係特別有優勢

係 意思係見到阿朗美斯大爆發完
感覺佢都可以提升到佢地既程度
不過總係去唔到咁 明明所有質素都好頂級

談到朗尼的成名作，必屬02年10月對阿仙奴的一戰。當年年僅16歲的朗尼，於完場前替愛華頓射入奠勝球，於主場以2:1擊敗阿仙奴，並終止對方30場不敗紀錄，從此「一戰成名」。

咪衝出黎啦....

廿年曼狗 睇住佢做領隊 費查又做一隊教練 唔認老都唔得

同埋唔操肌都咁快同撞得

你真係唔撚識架喎

曼聯標誌性人物

應該要食propesia 所以收左雄激素

阿朗事後有冇屌鳩佢
我見阿朗擺哂pose

依家真係少左好多激情

90年代個個入波都有自己慶祝方式，好特別

00年代個個激情剷草

依家個個木口木面指天

費格遜睇住，扮下野都要，唔通搏入雪櫃咩

你的青春也離去了

當年叫佢肥西、躝嗰班人去哂邊？

係
所有甩頭髮既男人都有呢個兩難
想有心有力屌西但禿頭,定有頭髮但扯唔起

個年第一年睇波.. 記得係季初黎因為 唔記得阿狗之前個年係冠軍

奧雲真係好撚靚仔

朗尼後期係咪做埋防中
定我記錯
但佢啲大換邊真係勁

嘩 想當年就係睇呢隊英格蘭 開始睇波

死肥仔心諗：咁肥真係可以踢正選?

屌

無得除衫慶祝係敗筆

而家啲波跟劇本踢梗係無激情

係 周身刀 無張利

自己睇慢鏡
你search都search到有啲news直接話係Nani cross
有啲話係Nani took a deflection
冇deflection會咁寫？

爽

近幾年最有印象都係美斯西班牙打比絕殺3：2之後向球迷舉波衫

其他都諗唔到

咁都有得拗？
蘭尼出波省到ZABA，肥仔轉身霸王倒掛

應該係本身NANI 斬入D, 朗尼頂
但中間ZABA hi 到改變方向, 朗尼就吞後一步倒掛

咁啱得咁橋先成就到呢球驚世倒掛

反應好快
佢平時唔多試倒掛, 一出就中

同季貝碧對利都有倒掛

唔同feel
但兩球都係對死敵
Hea 碧嗰隻輕鬆射死你
肥仔嗰隻霸氣到射波嗰吓都好似有粗口咁
兩球都係蘭尼出波

牙朗仲係頂級球隊踢緊核心
朗肥

職業生涯最後一球

點解佢咁肥都咁爆得?

呢球根本係Nike個廣告黎

朗拿度、James harden都係又肥又爆得

呢球先係最型

呢球我覺得係對家條友on9 先
不過好似係對面中堅嚟，又唔怪得佢
鳩斬上去又比自己友個矮仔頂入，對家龍門又出啲唔出啲

緊係屌西la, 最多光頭

我都係，當時臨尾諗住佢轉踢scholes個位係曼聯退休

普巴幾時先認真

記得呢球破球會紀錄

我覺得當時右閘佢最勁wo，佢踢中堅就真係超廢，成日都擺老烏

祝佢前程似錦
要喊嘅都係曼聯走嘅個陣喊咗

主要係因為呢年無幾可有球迷

我起街埸成日入依d

泰利退左？

我都係btw其實我有時覺得朗尼個踢法都幾似我

做左助教幾年

而我16歲仲玩緊fifa 26歲都係一事無成

呢球無記錯朗尼後備出場，成隊波踢到成舊屎咁，之後摩佬唯有出埋朗尼搏下
結果補時就入左呢球逼和，true leader

真係由細睇到大

朗隊都退休, 真係唔認老都唔得

加利仔好d喎

果場仲要係界外球掉入黎同史高斯打one two再左腳出波助攻c7

中後期肥朗打唔到正前
太錫身 無左正前衝埋去finish果下
世界盃睇佢比c朗出賣果下
都幾傷心 球會好隊友
國家隊咁樣